WooKey是一个开源，隐私，多链加密钱包。它为用户提供最佳体验，旨在成为最佳的加密货币钱包应用程序：

•减少隐私收集
不收集和保留个人信息，除非它是我们产品或服务的组成部分

•更多隐私硬币
支持隐私硬币，包括Monero，Dash快速，轻松地创建或导入私钥

•完全开源
安全，可靠，可审计，可供社区开发

•更好的用户体验
简单，高效，易用，最简单的加密货币入门方式

目前支持的硬币：
Monero / XMR 

更多功能：
- 多语言用户界面
- 自定义节点添加
- 完美适配移动端
- QR码支付
- 跨平台支持

